連仔呀連仔

你不如開多個新台畀關蛇同五毛狙擊手專畀佢兩個互屌啦
佢兩個好撚柒煩，日日係時事台開post互屌，開埋開埋又多關關時事事純粹為左互插

漏咗呀廢

我係支持admin開個私怨台嘅
廢時站務台太多垃圾私怨post
搞到admin睇唔到會員嘅訴求